{
  "Coming Soon": "敬请期待",
  "404 Page not found": "404 未找到网页",
  "Loading...": "正在加载中...",
  ", ": "，",
  "Home": "首页",
  "Resume": "简历",
  "Academic CV": "学术简历",
  "Entrepreneur Resume": "企业家简历",
  "Dating Profile": "约会资料",
  "Will I Take the Job? Quiz": "我会接受这份工作吗？测验",
  "Download .PDF": "下载 .PDF",
  "Download .DOCX": "下载 .DOCX",
  "Fritz Ng": "黄家绅",
  "Malaysia": "马来西亚",
  "Kajang, Malaysia": "加影，马来西亚",
  "SUMMARY": "个人简介",
  "Software Engineer with 1 year of experience in Laravel, PHP, and CodeIgniter. Successfully deployed over 25 updates and added more than 8 new features to enhance user experience for over 100 users. Open to remote opportunities globally.": "软件工程师，拥有 1 年工作经验，擅长 Laravel、PHP 和 CodeIgniter。成功部署了超过 25 次更新，并根据多次互动中的客户反馈添加了超过 8 项新功能，提升了 100 多名用户的用户体验。愿意接受全球范围内的远程工作机会。",
  "EXPERIENCE": "工作经历",
  "Intern | Laravel, CodeIgniter, PHP": "实习生 | Laravel, CodeIgniter, PHP",
  "April 2023": "2023年4月",
  "July 2023": "2023年7月",
  "Petaling Jaya, Selangor, Malaysia": "马来西亚 雪兰莪 八打灵再也",
  "Added more than 5 new features to CodeIgniter and more than 3 new features to Laravel based on client feedback from more than 20 client interactions.": "根据 20 多次客户互动的客户反馈，为 CodeIgniter 添加了 5 个以上的新功能，为 Laravel 添加了 3 个以上的新功能。",
  "Resolved more than 12 bugs in CodeIgniter and more than 8 bugs in Laravel based on client feedback from more than 25 client interactions.": "根据超过 25 次客户互动的客户反馈，解决了 CodeIgniter 中超过 12 个 bug 和 Laravel 中超过 8 个 bug。",
  "Successfully deployed more than 15 updates to CodeIgniter and more than 10 updates to Laravel, affecting more than 100 users.": "成功部署了 CodeIgniter 的 15 多个更新和 Laravel 的 10 多个更新，影响了 100 多名用户。",
  "Analysed the impact of a feature on CodeIgniter and Laravel systems.": "分析功能对CodeIgniter 和 Laravel系统的影响。",
  "Web Developer | WordPress, WooCommerce, PHP": "Web 开发工程师 | WordPress, WooCommerce, PHP",
  "Web Developer": "Web 开发工程师",
  "October 2020": "2020年10月",
  "February 2021": "2021年2月",
  "Federal Territory of Kuala Lumpur, Malaysia": "马来西亚 吉隆坡",
  "Built more than 8 e-commerce projects with WordPress and WooCommerce.": "使用 WordPress 和 WooCommerce 开发超过 8 个电子商务项目。",
  "Implemented changes on more than 30 WordPress websites.": "修改了 30 多个 WordPress 网站。",
  "Assisted supervisor in completing e-commerce projects.": "协助主管开发电子商务项目。",
  "Intern | WordPress, WooCommerce": "实习生 | WordPress, WooCommerce",
  "April 2020": "2020年4月",
  "September 2020": "2020年9月",
  "Built more than 2 e-commerce projects with WordPress and WooCommerce.": "使用 WordPress 和 WooCommerce 开发超过 2 个电子商务项目。",
  "Implemented changes on more than 15 WordPress and PrestaShop websites.": "修改了超过 15 个 WordPress 网站和 Prestashop 网站。",
  "Investigated and assessed various cross-platform mobile app development frameworks, presenting findings to the team.": "调查和评估各种跨平台app开发框架，并向团队汇报调查结果。",
  "EDUCATION": "教育经历",
  "Bachelor of Computer Science (Honours), Cyber Security": "计算机科学（荣誉）学士，网络安全",
  "Taylor's University": "泰莱大学",
  "January 2024": "2024年1月",
  "Bachelor of Science - BS, Computer Science": "理学学士，计算机科学",
  "University of the West of England": "西英格兰大学",
  "August 2023": "2023年8月",
  "Diploma, Computer Software Engineering": "专科，软件工程",
  "Asia Pacific University of Technology and Innovation (APU / APIIT)": "亚太科技大学",
  "July 2020": "2020年7月",
  "Please enter contact number": "请输入联系电话",
  "Please enter email": "请输入电子邮件",
  "CERTIFICATIONS": "资格认证",
  "Apsara Clouder - General Skill: JAVA Coding Standards in Alibaba Group": "Apsara Clouder—通用技能：阿里巴巴JAVA编码规范",
  "Alibaba Cloud": "阿里云学院",
  "Amazon Web Services (AWS)": "亚马逊网络服务（AWS）",
  "SKILLS": "技能",
  "Industry Knowledge": "行业知识",
  "Software Development Life Cycle (SDLC)": "软件开发生命周期 (SDLC)",
  "Log Analysis": "日志分析",
  "Incident Handling": "事件处理",
  "Threat Analysis": "威胁分析",
  "Web Development": "Web开发",
  "Software Development": "软件开发",
  "Tools & Technologies": "工具和技术",
  "Content Management Systems (CMS)": "内容管理系统 (CMS)",
  "REST APIs": "REST API",
  "Cascading Style Sheets (CSS)": "层叠样式表 (CSS)",
  "Microsoft Excel": "Excel",
  "Software Engineer": "软件工程师",
  "Front End Development Libraries": "前端开发库",
  "Responsive Web Design": "响应式网页设计",
  "Languages": "语言",
  "English": "英文",
  "Chinese": "中文",
  "Integration Engineer": "集成工程师",
  "Default": "默认",
  "Cyber Security Analyst": "网络安全分析师",
  "System Analyst": "系统分析师",
  "Technical Support Engineer": "技术支持工程师",
  "IT Consultant": "IT咨询顾问",
  "SOC Analyst Learning Path Certification": "SOC Analyst Learning Path Certification（SOC 分析师学习路径认证）",
  "AI Aware Badge - AI untuk Rakyat": "AI Aware 奖章 - 全民 AI",
  "AI Appreciate Badge - AI untuk Rakyat": " AI Appreciate 奖章 - 全民 AI",
  "MyDIGITAL and Intel": "MyDIGITAL 和英特尔",
  "CompTIA CySA+ Preparation Path Certification": "CompTIA CySA+ Preparation Path Certification（CompTIA CySA+ 预备路径认证）",
  "All Details": "所有简历详情",
  "IBM MQ on AWS Cloud Developer Essentials": "IBM MQ on AWS Cloud Developer Essentials（AWS 云上的 IBM MQ 开发人员要点）",
  "Waiter": "服务员",
  "Koong Woh Tong Sdn Bhd": "恭和堂",
  "March 2019": "2019年3月",
  "May 2019": "2019年5月",
  "Seri Kembangan, Selangor, Malaysia": "马来西亚 雪兰莪 史里肯邦安（沙登）",
  "Marketing Assistant": "营销助理",
  "Serasi Utara Sdn Bhd": "谐成有限公司",
  "January 2018": "2018年1月",
  "March 2018": "2018年3月",
  "Cheras, Selangor, Malaysia": "马来西亚 雪兰莪 蕉赖",
  "Installed and maintained billboard to promote the shop.": "安装并维护广告牌以宣传店铺。",
  "Created engaging billboard videos.": "制作了引人入胜的广告牌视频。",
  "Set up and managed the shop’s Facebook page.": "建立并管理店铺的 Facebook 页面。",
  "Assisted in adding the shop to Google Maps and created a website.": "协助将商店添加到谷歌地图，并创建了一个网站。",
  "COURSEWORK": "课程",
  "LetsDefend Free Courses": "LetsDefend 免费课程",
  "INVOLVEMENT": "参与",
  "Participated in Fusionex Data Challenge 2019": "参加了 Fusionex Data Challenge 2019（2019 年 Fusionex 数据挑战赛）",
  "Fusionex Group": "Fusionex 集团",
  "Analysed complex datasets using tools like Python and Jupyter Notebook.": "使用 Python 和 Jupyter Notebook 等工具分析复杂的数据集。",
  "Collaborated in a team of 3, enhanced teamwork and communication skills.": "在三人团队中合作，增强了团队合作和沟通能力。",
  "Received constrictive feedback from industry experts, which helped refine my analytical approach.": "收到了来自行业专家的有力反馈，这有助于完善我的分析方法。",
  "Participated in Solar Energy Car Competition 2018": "参加了 Solar Energy Car Competition 2018（2018 年太阳能汽车竞赛）",
  "Committee Member of APU Merdeka Fiesta 2018": "APU Merdeka Fiesta 2018（2018 年亚太大学默迪卡嘉年华）委员",
  "Invalid JSON filter": "无效的 JSON 过滤器",
  "Please provide at least 1 experience": "请提供至少 1 个工作经历",
  "Please provide at least 1 education": "请提供至少 1 个教育经历",
  "Please provide at least 1 certification": "请提供至少 1 份证书",
  "Please provide at least 1 skill": "请提供至少 1 个技能",
  "Please provide at least 1 coursework": "请提供至少 1 门课程",
  "Please provide at least 1 involvement": "请提供至少 1 个参与经历",
  "This skill group is empty:": "这个技能组是空的：",
  "Customise the Resume": "自定义简历",
  "Edit Resume": "编辑简历",
  "Done": "完成",
  "Cyber Security Engineer": "网络安全工程师",
  "Application Developer": "应用程序开发工程师",
  "Penetration Tester": "渗透测试工程师",
  "Cloud Engineer": "云计算工程师",
  "Associate Technical Support (Mandarin)": "技术支持（普通话）",
  "Baker Hughes": "贝克休斯",
  "December 2024": "2024年12月",
  "Present": "至今",
  "IT professional with 1 year of experience and a total of 2 years of work experience. Demonstrated entrepreneurial skills through involvement in three activities. Open to business and entrepreneurship opportunities that comply with Singapore EntrePass requirements.": "IT 专业人员，有 1 年工作经验，共计 2 年工作经验。通过参与三项活动展示创业技能。对符合新加坡 EntrePass 要求的商业和创业机会持开放态度。",
  "Drink seller": "饮料销售员",
  "University Bazaar": "大学义卖会",
  "Selangor, Malaysia": "马来西亚 雪兰莪",
  "Selling drinks for 1 week, working with popcorn seller, in a group of about 10 people.": "卖饮料 1 周，与爆米花销售员一起工作，大约 10 人一组",
  "Bun seller": "包子销售员",
  "Sell buns for a day, in a group of about 10 people.": "卖包子 1 天，大约 10 人一组",
  "Sandwich seller": "三明治销售员",
  "Primary School Bazaar": "小学义卖会",
  "1 day selling sandwiches.": "卖三明治 1 天",
  "Entrepreneur": "企业家",
  "IT professional with 1 year of experience and a total of 2 years of professional work experience. Graduated from Taylor's University with a strong foundation in IT, achieving a CGPA of 3.40. Seeking opportunities at top universities, institutions, or colleges offering a Master's program in IT with full scholarship support.": "IT 专业人员，拥有 1 年工作经验和共计 2 年的专业工作经验。毕业于泰莱大学，拥有扎实的 IT 基础，CGPA 达到 3.40。寻求在提供 IT 硕士课程的顶尖大学、机构或学院获得全额奖学金的机会。",
  "AWARDS": "奖项",
  "Taylor's Excellence Award 2021": "Taylor's Excellence Award 2021（2021 年泰莱卓越奖）",
  "APU Malaysian Scholarships & Merit Awards 2018": "APU Malaysian Scholarships & Merit Awards 2018（2018 年 APU 马来西亚奖学金及优秀奖）",
  "IELTS": "雅思考试",
  "IDP Education Limited": "IDP 教育集团",
  "Overall Band Score: 6.5": "总分：6.5",
  "Listening: 7.0": "听力：7.0",
  "Reading: 7.0": "阅读：7.0",
  "Writing: 6.0": "写作：6.0",
  "Speaking: 6.5": "口语：6.5",
  "Student - Academic CV": "学生 - 学术简历",
  "Remote IT Professional": "远程 IT 专业人员",
  "Specializing in Software Development, Cybersecurity": "专注于软件开发、网络安全",
  "Learn More": "了解更多",
  "About Me": "关于我",
  "I am a software Engineer with 1 year of experience in Laravel, PHP, and CodeIgniter. Successfully deployed over 25 updates and added more than 8 new features to enhance user experience for over 100 users. Open to remote opportunities globally.": "我是一名软件工程师，拥有 1 年工作经验，擅长 Laravel、PHP 和 CodeIgniter。成功部署了超过 25 次更新，并根据多次互动中的客户反馈添加了超过 8 项新功能，提升了 100 多名用户的用户体验。愿意接受全球范围内的远程工作机会。",
  "Skills": "技能",
  "Experience": "工作经历",
  "Intern": "实习生",
  "Duration": "时间",
  "Enhanced CodeIgniter and Laravel by implementing client-requested features, resolving critical bugs, and deploying numerous updates, improving the experience for over 100 users. Conducted impact analysis to ensure system efficiency and stability.": "通过实施客户要求的功能、解决关键 Bug 和部署大量更新来增强 CodeIgniter 和 Laravel，改善 100 多名用户的使用体验。进行影响分析，确保系统效率和稳定性。",
  "Responsibilities": "职责",
  "Contact Me": "联系我",
  "If you're interested in working with me, feel free to reach out!": "如果您有兴趣与我合作，请随时联系我！",
  "Email Me": "向我发送电子邮件",
  "LinkedIn": "领英",
  "Associate Technical Support": "技术支持",
  "Tech Mahindra": "马衡达信息技术",
  "Active Directory": "活动目录",
  "IT professional with 1 year of experience in web application development, including Laravel, PHP, and CodeIgniter. Demonstrated ability to deploy successful updates and implement new features, improving user experience for over 100 users. Open to remote opportunities globally.": "拥有 1 年网络应用程序开发（包括 Laravel、PHP 和 CodeIgniter）经验的 IT 专业人员。证明有能力成功部署更新和实施新功能，改善 100 多名用户的用户体验。对全球范围内的远程工作机会持开放态度。",
  "Provided technical support services to clients as a contractor via Tech Mahindra, including a dedicated assignment at Baker Hughes.": "作为承包商，通过 Tech Mahindra 为客户提供技术支持服务，包括在贝克休斯公司的一项专门任务。",
  "Resolved 30+ incidents related to cloud, VDI, cybersecurity, and server maintenance, significantly reducing system downtime.": "解决了 30 多起与云、VDI、网络安全和服务器维护有关的事件，大大减少了系统停机时间。",
  "Managed 200+ offshore, rig, remote and office users, implementing SSO, MFA and role-based access controls (RBAC) to align with ISO 27001 compliance.": "管理 200 多名离岸、钻井平台、远程和办公室用户，实施 SSO、MFA 和基于角色的访问控制 (RBAC)，以符合 ISO 27001 标准。",
  "Utilised web development skills to troubleshoot and resolve user issues on web applications, enhancing user satisfaction.": "运用网络开发技能，排除和解决 Web 应用程序中的用户问题，提高用户满意度。",
  "Diagnosed and addressed issues in Java applications, Oracle, and SAP systems, achieving a 98% system uptime and ensuring seamless operations.": "诊断并解决 Java 应用程序、Oracle 和 SAP 系统中的问题，实现 98% 的系统正常运行时间，确保无缝运行。",
  "Coordinated software deployments, streamlining processes for seamless implementation.": "协调软件部署，简化流程，实现无缝实施。"
}
